【票站現場 - 九西】排緊隊/投完票報到區 - 7.11 12點 開站

提多次

- 記住今日 12 點先開始
- 跟直選大區 (港島/九東/九西/新東/新西) 入面所有票站都去得
- 帶 (1) 身份證 + (2) 住址證明 - 包括水電煤電話單、銀行信、住戶證等等 (文本、電子版本、截圖 及相片皆接納)
- 選民登記網站 Cap Screen唔用得
- 唔使裝 APP - 全部人用網頁投
- 投完票出黎叫多幾個朋友投，facebook ig 打卡 check in 做晒佢

搵票站：
參選名單同候選人資料：

跪求順手 Share 埋

巴打可唔可以幫開新東新西
我爆 quota

用VPN 投唔投到

好

推

五區傳送門：
港島：
九東：
九西：
新東：
新西：

狗西選民推一推

揀定投邊個未

起身食早餐，準備去排隊集氣啦喂

九西人 記得去投票

tui

遲左3個鐘開始

大家12點見

行到去先知 屌

PUSH

本土派本土派

夠鐘就去

我愛崑陽BB

依家同屋企人出街食，夠鐘就去投

Pishhhhh

Push

推推

仲有一個鐘

網上票已投, 等夠鐘

起身投票啊

昆羊B

推Link

想問下正式立法會選舉嗰陣係咪都係每樣投一票？
第一次玩立法會選舉所以唔識

係,直選 功能每樣一票

仲以為有幾多席就揀幾多個
多謝解答

可以屋企電子投票，揀票站，投票，screen cap QR code
帶齊3樣野再出門口
1. 身份證
2. 住址證明
3. QR code
去揀好咗嘅票站比職員核對

九西post冇人

推 晏晝去投票

本土本土

加快投票流程步驟, 避免輪到你先黎搞造成阻礙

1.睇自己準備去邊個地方投, 再搵返個票站編號

2. 入去依度輸入票站個號碼

3. 拎到個QR CODE之後再screen capture , save低

4. 帶住址證明+screen capture+身分證，去1.揀左嘅票站投票

電子投票已經開始 已投準備掃qr code

九西
收工投票

準備去

我本來唔識 就係跟住咁做 得左

搞掂左啦！準備12點落街投票啦！

thx

推 理念係唔會死 後繼一定會有人 光復香港 時代革命

九西
本土投馮達浚

馮達浚喺大會堂同王伯佢哋開緊本土造勢大會呀
一票馮達浚，一票王百羽

所以初選配票好緊要

push

地區直選一票
超區一票

Push
快啲去投票

加快投票流程步驟, 避免輪到你先黎搞造成阻礙

1.睇自己準備去邊個地方投, 再搵返個票站編號

2. 入去依度輸入票站個號碼

3. 拎到個QR CODE之後再screen capture , save低

4. ！未完成！
要帶住址證明+screen capture+身分證，去1.揀左嘅票站投票

排左一陣 但係好快投到

九西 澤鋒

超區 坦克車

Sorry 唔好意思
想問下我本身係九西深水埗區
但最近搬左去九龍城
係咪要番去ssp 個邊投

對住址證明個度流咗啲，唔睇我身分證個名就ok

九西範圍內所有票站都得

唔該

投完 一分鐘搞掂

得個住址証明點知你係咪選民？

無得100%證明

投左喇

要轉去香港區

投完，開始多人

碧雲

幫手推post
已投票

up

推多次
想問住址證明係銀行e-statement cap圖都得？
無咩收信 轉晒電子嘢 驚去到先摸門釘

係咪得地區直選+超區，冇功能組別？

記得超區果度揀NO / 否，如果唔係投唔到超區

呢個位做得麻麻

得 岩岩都係用電話show

功能組別入面，只係得「衛生服務界」有參與初選。

票站好多靚女呀，快啲出黎投票呀

唔該晒巴打 即去

6 70人排緊隊好多公公婆婆

想問下佐敦西應該入邊個投票站編碼 我係個list到搵唔到

超區有得投？🙁

lm

你去佐敦邊個票站？廣東道定佐敦道？

已投本土派

雖然民主派初選的服務站開放時間延遲了，但市民仍可以先到以下網址，按指示完成投票，之後再到服務站驗證個人資料：

網站內已有票站編號 list：

我係咪揀近自己既票站就得

九西應該投邊個?唔係投岑子杰咩?

九西選民去九西其中一間票站就得

和你投票 我很愉快

投左馮達浚

九西街坊起咗身就郁啦

自己心水 認真

去九西是但一個票站就得

我投咗票啦，你哋唔快啲去，仲等乜嘢呀？

推，多你一票真係多好多

有冇睇過初選論壇？有代表國際線，有代表勇武，有代表新本土走中庸之道，只能講有其他更好選擇

一投不投舊飯民

sorry冇睇
所以冇咩方向

無論答是定否都投唔到超區……

馮達俊啦
岑子杰應該票王 要踢走黃碧雲就投個爭到尾席嘅

咁想問吓已經投咗可唔可以重投拎新qr code?

投咗 帶埋呀媽去投

建議睇翻論壇先再投票 花小小時間了解各個候選人先至投 好過投完發現原來佢唔係自己想要嘅人

如果你未比職員scan應該得 我岩岩禁錯自己冇超區票 再投多一次

推九西

Scan左就應該冇

未scan

預先投票入：
票站Code：
想投超區記住揀「否」
===============================
五區傳送門：
港島：
九東：
九西：
新東：
新西：

OK thx 投過先

未scan嘅你再入返條link再搞過

OK thx bro

見唔到碧匯嘅票站嘅...冇人

巴打而家睇未遲

少少理念導引:
國際線代表主張用議員身份打國際線更有效

勇武派代表主張議會失效，主張拎資源注入基金救被捕手足

新本土主張踢舊泛民，任何抗爭不割we connect

舊泛民主張35+，只要有大部份議席就可以對惡法有影響力

睇下過去一年表現，幻想未來四年方向，支持邊個理念就投邊個

pish
task done!

佢哋個票站喺海盈邨

thx bro即刻睇

超區王伯

馮達浚，王伯

啱啱投完

想問揀完否，投左票之後係咪會出現投超區既票？

我見到啦 係棟野後面

投左
勇武後勤-劉澤鋒
超區-王伯

死肥仔馮 口頭勇武

投完

投完啦

pish

投左牙崑同鄺仔會唔會比人打

啱啱好快就投完

已去屋村服務站投票
有好多銀髮族

無所謂，初選一定投自己心水

想問下南昌南既應該去邊度投
最近我既票站係界限街，但佢禁出黎個區係九龍西，深水埗區南昌東同南昌西又好鬼死遠
我係可以照去界限街投定係要去遠d投

掛住追po
投完

你咩區？

如果心水係Big揾點搞

跟政府既就南昌南，但睇票站無呢區

大區喎，九西？

九西啊

社民連+坦克車

無所謂喎如果真係你心水

今次最緊要係投票人數

有主權才有真普選

F04 石硤尾 大坑東邨東城樓地下三號 （設紙張投票） No.3, G/F, Tung Shing House, Tai Hang East Estate (Paper ballot available)
63
F05 南昌東 石硤尾邨19座地下133室 （設紙張投票） Flat 133, G/F, Block 19, Shek Kip Mei Estate (Paper ballot available)
64
F08 南昌西 深水埗南昌邨昌賢樓地下8-9室 （設紙張投票） Room 8-9, G/F, Cheong Yin House, Nam Cheong Estate, Sham Shui Po (Paper ballot available)
65
F09 富昌 九龍深水埗富昌邨富良樓地下8號室（設紙張投票） No.8, G/F, Fu Leung House, Fu Cheong Estate, Sham Shui Po (Paper ballot available)
66
F10 麗閣 深水埗麗閣邨麗芙樓地下S14室 Flat S14, G/F, Lai Fu House, Lai Kok Estate, Sham Shui Po
67
F11 幸福 長沙灣幸福邨福日樓地下10室 No.10, Fook Yat House, Fortune Estate, Cheung Sha Wan
68
F12 碧匯 九龍長沙灣荔盈街1號海盈邨盈輝樓地下 G/F, Ying Fai House, Hoi Ying Estate, 1 Lai Ying Street, Cheung Sha Wan
69
F13 荔枝角中 荔枝角深盛路昇悅商場外 Outside Liberte, Sham Shing Road, Lai Chi Kok
70
F14 荔枝角南 九龍荔枝角海麗邨海禧樓地下4室 Flat 4, G/F, Hoi Hei House, Hoi Lai Estate, Lai Chi Kok
71
F15 美孚南 美孚葵涌道天橋底 Under the bridge at Kwai Chung Road, Mei Foo
72
F16 美孚中 九龍美孚新邨5期蘭秀道15號地下D鋪 Shop D, G/F, 15 Nassau St, Mei Foo Sun Chuen Stage 5, Lai Chi Kok
73
F19 元州 九龍長沙灣元州邨元禧樓地下 G/F, Un Hei House, Un Chau Estate, Sham Shui Po
74
F20 蘇屋 櫻桃樓互助委員會 Cherry House Mutual Aid Committee
75
F21 李鄭屋 李鄭屋邨禮讓樓地下102室 Room 102, G/F, Lai Yeung House, Lee Cheng Uk Estate
76
F23 下白田 深水埗白田邨運田樓地下21號 (設紙張投票） Flat 21, Ground Floor, Wan Tin House, Pak Tin Estate (Paper Ballot available)
77
F24 又一村 深水埗西洋菜北街221B號騏昌大廈地下2號舖

唔該曬

呢個我知啊，係咪只要係九西既是但去一個投就得？

係

南昌南係區議會分區，9月嘅立法會選舉有另一種分區方法，去選舉事務署度check吓自己分區

我唔知我要去油尖旺區投定去深水埗區投

係，跟大區

b雲告急請大家投下神聖一票支持比蟲泰勇武嘅b雲

方便你啦

總之喺西九入面其中一個ok

謝各位
換衫落樓投

已投

本土：馮達浚、劉澤峰
國際戰線/眾志：張崑陽
泛民：岑子杰（社文連）、毛姨姨、何啟明（民協）、劉偉聰（大狀黨支持）
少數族裔：jeffrey andrews
膠：黃碧雲

【本土派冇論述？一齊睇過！】
作為政治素人，我們也許沒有豐厚的「社運CV」可供評鑒，但我們相信可以在理念上與大家互相溝通。因此，我們團隊自計劃參選以來，一直推出多篇文章講述團隊理念，現𧫴整合於此供大家重溫參考。
＿＿＿＿＿＿＿⠀

【當世界鼓吹放棄槍權時，香港應否逆行其道?】

【毀憲亂政 沐猴而冠 本土抗暴 唯一出路】

【先軍陰霾下邁向攬炒時代：香港民族的苦難行軍】

【止戈為武，舉槍制暴】

【確立香港本位意識-思考的基點】

【國安法下的本土抗爭-我們將會化身為洋甘菊】

【海外救亡啟蒙基金】

【由希望到奢望—35+失敗後議會想像 ？】

【厲行警政改革，驅散警暴幽靈】

【毋忘在莒：海外手足願意跟我扯旗嗎？】

【我們與Tesla的距離：香港經濟被偷走的三十年】

【重設市政局】

【唯有自由才能復興香港文化】

現正招募義工🙏🏻 ：⠀

⠀
#心照 #香港人 #立法會 #投票
＿＿＿＿＿＿＿⠀
#劉澤鋒 ⠀
⠀
Instagram• Nathanlau612⠀
Facebook • 劉澤鋒 Nathan Lau⠀
⠀
民主派初選投票日⠀
🗓日期：7月11&12日（星期六、日）⠀
⏰時間：0900-2100⠀
⠀
選舉廣告 1 自行製作 日期：11/07/2020

票已投。
係南土瓜灣票投票站見有便衣㩒大廈閉路電視睇

thx 揀返啱 啱啱係票站交埋

我家四票, 毛e, 岑子杰，張崑陽，仲有一票邊個好？

屋村票站唔使排 好快搞掂

希望黃碧雲真係收皮

劉澤峰

0577 全程唔洗2分鐘

好多阿叔投

自膠
係鋒先啱

馮達浚
黃國桐認證

我網上投票已有qr code, 準備今晚落投票站確認身份

問題係我頭先未諗清楚投錯票，想改，有冇計？

想問下要㩒是定否驚㩒錯

否

重新填過，會出新嘅QR code，show新嘅QR code 比職員，舊嘅QR code唔使理。
QR code2個鐘內有效，如果今晚投，今晚先填啦。

幸福邨票站義工妹妹好helpful 又靚女

thanks, 原來得2hr, 明白

想問下頭先唔記得山vpn（台灣），但佢又出到qr code,我又投埋，會唔會唔當我投

點解張票冇容海恩？
我去到先知

兆寶閣 一早上網登記左
連排隊3分鐘內搞掂

邊度少人啲

令人敬重既黃律師，幫手足

有無人去0481 熱九巴投票，好似幾得意

石硤尾

0478 keep住4-5人排隊

已投thx

截至 14:37 五個報到 Post 嘅回應數分別係：

想本土同國際線一齊入到

依個都好清楚

初選投票教學[附逐頁截圖]

要去票站確認㗎

唔係掛

咁中老年揀佢哋唔出奇

以為岑會瞓喺度都贏
但好似唔多聽人講會投佢
張崑陽就好多auntie鍾意

各位出黎投票呀

多唔多人投馮？

全家已投

九西要加油

我都在不知情下，開著咗VPN，但個網站又出到QR code，個票站姐姐又話OK投咗嘞，咁喎
(VPN @ US )

ok thx

票已投
我都係無熄vpn 又好似無問題

岩岩見到黃埔站有狗

多過劉澤鋒

勇武後勤-劉澤鋒

真係熱狗
有無人有上到去

有冇人知票站幾時閂門
呢兩日都要返七點至夜晚10點
好驚投唔到

9pm

有無lunch break?

投完馮達俊同王伯

個人認為涂謹申還好啦
立場個網話希望出四個超區
黃碧雲真係不了

岩岩去左投，義工妹妹scan完個QR同對身份證，地址就完成了

已投 邊個票站要幫手，我換件衫出

已投
好快完成

我不得，所以close 左一陣就得返

劉澤鋒 + 王伯

投票人仕包好自己

何啟明

馮+ 王伯！

人已經去埋，無需擔心

民主派初選官網：

投票網站：

網站QR Code:

票站地址與編號:

初選教學:

我投撚左啦
幫老豆老母都搞撚掂左啦
你呢

民主初選網站、資料、攻略、Post合集（屌條link好難搵）

大家一定要投票，中閪共唔鐘意既环地就做！！！

投咗 無帶住址又無e statement都得

如何保送九西兩席本土派贏初選？

睇落似多人投馮 我係咪應該投劉？

己投

想問如果我係奧運嘅選區係咪一定要去返奧運個個票站投
其他油又比尖旺區都唔得？

投左

奧運即係九西
你可以去任何一個九西票站

會唔會個個都以為岑票王唔投佢搞到變輸

成個投票好順

地區直選-本土投馮達浚
超級區議員-本土投王伯坦克車

王碧雲食屎！

夾埋老母去投
手足記得生成qr code後cap圖 票投本土！

ALL IN 本土派
九西 劉澤鋒 張崑陽
超區 岑傲輝 王柏羽

巴打辛苦你啦

票投本土
拒絕泛民

Pish

投票呀屌你個閪

請投本土抗爭派

票投本土

全面支持抗爭派

已投黃碧雲

岑初選論壇表現得麻麻

但佢應該出名過王伯

【初選】投完票嘅唔好放軟手腳

已投馮達浚+王百羽

唔喺自己區返工